口號：啲狗對粗口已經免疫

啲狗對於老母被屌已經冇反應，不如喚醒下佢地既思維，或者僅有既一點良知。
小妹就諗到以下口號，可以對前線勞苦警察表示我地既關愛之心。

前線生死，一哥懶理，不如我地，上佢屋企

高層涼冷氣，前線被遺棄

成日咁企，辛苦你地，放低武器，市民愛你

另，之前有巴打講過，叫黑警只會全部警察起曬鋼，建議針對「濫權」出口號，我覺得十分有道理，但自己無貨，歡迎大家學術討論。

集思廣益

高層涼冷氣，前線被遺棄！

佢老母接客養大佢,犬媽媽係值得尊重

推

點解隔左咁耐仲有人會信佢地仲有良知

白衫升官，藍衫當災
一哥唔理你，罰你出嚟企

因為有一堆係好警察
支持成立獨立調查委員會

支持警察
吞槍自殺

人身攻擊
用雞呀 3p呀 幾有用 用到嚇親我

求求大家用盡方法！
用盡力量係社區文宣！

周街派傳單，連儂牆，網上輿論，鍵盤戰士，
盡力教好自己父母！ 係街到勇於屌７藍屍言論！叫人出來投票唔好投建制！
（至少將傳單派自己住緊個座樓，只係放入信箱／門口，唔洗同人接觸）

我認我廢唔敢勇武，但我絕對不割蓆 ！
不要讓抗爭者被政府媒體文宣成搞亂社會暴徒！

呢場戰爭已經開始左冇得返轉頭 放棄＝輸了
即使我地唔敢勇武，盡能力做自己可以做既。
唔好絕望，唔好灰心，兄弟爬山！各自努力！
兩日洗一座樓，一年都過百，你條命好撚重要！

幫手推！

分化only

有冇讀過東德史塔西秘密警察對付人民既招數
佢地出名在於精神摧毀一個人，
我地而家叫死全家叫到佢壓力大，當更受苦，休班如老鼠，出入怕比人認得，呢一點我地要極度好好利用去打擊拖跨吠隻精神，叫一百次唔夠就叫夠一千次，務求好似肥仔開倉一百蚊三件咁，我地要班狗警恰著訓緊既時候都LOOP起黑警死全家。
而家佢地上開既網港人講地，HKG報已經日日幫我們助攻，製造緊好多人想佢地死既網上言論。我地只要堅持落去，自然會有狗仔受唔到，所以必須繼續叫死全家，又或者去自殺啦，唔死冇用呢類極度負面字眼

勇武有勇武打，但精神打擊係合法，亦係最有效摧毁佢地係學堂受既洗腦教育

喂 你諗下你阿頭依家喺邊度屌緊女
唉 高層就屌女屌到成身濕 你地就俾人鬧到頭dup dup 幫佢地做野 你甘心咩

藍衫衝鋒 白衫領功

高層嘆冷氣
藍衫出嚟企

一個打一個呃 （抗爭者版本）

未打完，只要一個人長期比人叫去死，就算佢所受既訓練幾咁洗腦，佢既同事大家圍爐自我打氣，佢地群體間都會有一種講唔出黎既壓力，受唔到就會一槍啪左自己

係納粹殺猶太人，德軍曾經發現，就算一個幾咁兇殘既黨衛軍，要佢地日日撳制殺猶太人，佢地都係受唔住，所以納粹係會不停輪調官兵，唔比同一組人處理過量既殺人項目。

由此可見，只要我地狠心，絕對不對任何一隻賤狗心軟，就可以係棈神上徹底拖跨佢，只要佢脾氣好燥，收咗工返工對住老婆，對住子女，對住竉物發洩，自言自語，無啦啦大叫，就係代表佢已經出現在問題。

點解係戰爭上，明明一隊軍隊唔似會咁快輸，就係因為心理令佢地喪失堅持落去既心。

所以，我們已經打擊左佢地一個月有多，問題應該開始出現，只要佢地KEEP住睇電視，最重要係睇港人講地呢類令人爆血管既報導，我地就越近成功

藍衫死衝，白衫領功

聽德狗話多
得閑要同佢講人話？

出示委任證
可享走地雞一隻

你地同佢係前線叫陣果時，記得用個十字架掛住藍色恤衫，再係件衫度潑紅色睇落似向既野，打擊一個人除左係聽覺上，視覺上都要製造一D令對方覺得驚既畫面出黎

班on9可能聽得多啲口號會動搖都未定